搞咁多野， 點解唔去暗網搵辦事人做下野？

暗網咁神通廣大， 令人畏懼一時， 聞風喪膽， 難道真係要咁做

聽人講話你入撳去嗰吓已經好危險

所以要高手們囉， 同埋佢地都係為錢啫， 眾籌冇理由唔得， 佢有白色恐怖， 我地冇黑色恐怖咩

唔係咁易架師父
暗網班人做生意都唔想得罪中共
而且暗網大陸仔都唔少

咁政治就唔好學人做暗網啦